[
    {
        "randomId": 614
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    }
]